[警世]今日血的教訓，十月一日一定要遍地開花！

今日集中港島簡直就係請君入甕，
令幾十手足被捕被打！

記唔記得8月5號差佬係冇撚晒乎架？
麻煩大家醒小小汲取教訓，遍地開花啦！
唔好俾今日既手足白白犧牲！

最緊要既係唔好再圍喇，圍等於等清場等死！
完成任務就快閃走喇，記唔記得陣地戰係必死無疑架？

同埋全部和理非每人帶3枝新水，一把長遮(俾手足)，一把縮骨遮(自己用)

好彩今日做左場預演，大家一定要汲取教訓，
請各位手足幫手下面再補充！

1/10

2/10

3/10

push push push

4/10

5/10

轉場撚

清 我認真道左歉喇
我都係想繼續推行動post 咋

你仲嬲，要block要鬧都ok。

6/10

7/10